黎明行動 20/11 捲土重來

Poly要救
黎明要做
二百萬人
分工合作
好唔好呀

休息完，聽日見

Push

千祈唔好俾政府休息

P 牌推唔到，求有心人

推

呢幾日忍下啦，等過咗區選先

塞鐵定贏區選，邊樣先可以令我地更接近目標?

傷亡被捕愈來愈多，我地要救手足就忍呢幾日

忍你老母休息撚

區選贏係0作用

停一停 就快無晒手足啦

同意，講白D，假普選完俾個泛民特首你都冇用

傻鳩 區選有撚用咩

屌你老母休息撚
星期六日就應該拎黎休息
點知變撚左陣地

行動

仲信個選舉？我覺得0作用，你睇大陸屌高院就知。
所有正常渠道已經無用。